

 Župný pohár 2013 štartuje! 
  Zúčastni sa aspoň 4kôl a aj ty budeš zaradený do záverečnej tomboly a osobný automonil Dacia Sandero. 
 Kalendár podujatí pre rok 2013.
 
  VIDEO STREAM 
   VIDEO STREAM 
   
 Račianska časovka 
 1.5.2013 
   
 Kaktus bike Bratislavský MTB maratón 
 25.5.2013 
 www.bratislavskymtbmaraton.sk 
   
 Novomestský pedál - Cross Country Cup pre všetkých 
 2.6.2013 
 www.novomestskypedal.sk 
   
 Kaktus bike Svätojurský blesk - cyklo časovka do vrchu 
 5.7.2013 
   
 Green Bike Tour 
 24.8.2013  
 www.kellysgreenbiketour.sk 

